每人講一個理由點解咁憎中國人

打尖唔排隊

網上班5毛言論剋9我憎

自大, 冇腦, 以為做咩都岩, 自我中心

周街屙屎屙尿

要人就佢講普通話

犬儒

好撚柒 樣衰

暴發戶，冇修養

腳臭

拎撚住個19gip阻撚住哂，一係就碌鳩你隻腳

共產黨員

從來唔覺得自己錯

點解你要憎自己

維尼
如果佢搞到支爆就另計

班大媽真係面目可憎

乜都要人多謝佢

可以講到下年喎

弱智 冇文化 小農賤種

搞赤井心

中國人成日生埋啲弱智仔， 就好似你老母咁呀， 都唔知係咪俾狗屌所以生埋啲k胎

侵犯版權

低種大陸狗

信共產
支持獨裁
反對民主自由

極度自大

搶學位

乜都係關係

中國人

原罪

所以咪生咗你出黎囉

比一個理由我點解唔憎支那人

生得醜，賤格，有臭味

又曬咗個ac

尊程黎香港柯屎 旺角行人專用區

乜柒都覺得中國好

但又唔乖乖哋留係中國

又要泥香港搶資源

好鐘意講關係,用人為親
講野好虚九偽,估唔到佢地幾時真話幾時係客套話
好鐘意自欺欺人,自己打飛機,吹到自己幾勁

咁大場文革都革唔走里D過曬時既19儒家思想

乜咁多人都咁憎自己
唔怪得異變獸咁係要破壞社會先做到隻生物

最慘係你無得同佢地拗

因為佢地住牆內

資訊完全扭曲

淨係講一套做一套無信用都夠啦
同d 藍絲老豆老母一撚樣，仲要我同佢無親

喺佢地眼中，大部分普世價值都錯

雙重標準，無合約精神

樣衰，冇品味，把聲又嘈又難聽，啲卷脷音好撚煩好似弱智

自大 毫無修養 虛偽

賤種中華膠支那狗 返鄉土啦

擁護共慘黨

憤世嫉俗到極 憎恨所有嘢
唔會自重 公德勁差 冇啲自覺

思想狹窄，依附權貴，自圓其說。